discuss啲人係咁屌話太貴息, 唔抽平安, 等我我都嬲嬲地打去妖才抽飛Cancel

今朝抽咗
但唔夠多
所以我抽飛Cancel
再轉95%孖

供樓加息就話飲餐茶都响度
唔緊要
樓市gogogo

抽新股呢啲低風險玩意
多少少錢就鬼殺咁嘈
又要驚又想賺錢
買10蚊雞六合彩算啦

不過馬化雲話孖爆佢
我而家想cancel

無貨俾到佢, 驚鬼咩, 佢暗盤不問價買你先驚啦

15年蝕3.2億，16年蝕7.5億，17年蝕10億
每股資產淨值12.16-12.75

識咩吖
盤數夠閪先升呀

等跌穿招股價先入小小長揸

嘩！孖成3千幾萬

賭命

有無同路人都係95%孖

唔夠銀兩 轉返去HSBC 盡孖算

等睇跳樓

我中銀孖，同你個量一樣，利息只需$1433

咁既巿沽期好過抽新股

點解你會睇跌咳

抽下運氣

binc

好治癒

馬化雲, 真係服撚左你